[連登無厹] 如果我升級咗VIP, PM對方，但對方冇VIP係咪睇唔到PM?

如題